華為宣佈養豬 要為廣大中國人養好豬

近日華為「養豬」一事引起熱議，華為機器視覺業務總裁段愛國日前在微博寫道，華為將涉足智慧養殖業，發佈智慧養豬解決方案。這也是繼網易、京東、阿里巴巴後，又一家科技巨頭宣布進軍養豬業。

近日，段愛國在接受採訪時表示，華為並不是要涉足養豬業務本身，而是要幫助企業養好豬。

具體來說，就是通過雲、AI等技術，來幫助養殖業降本增效。他補充道，養殖業相比其它行業，對AI的技術的應用較為落後，「智慧養豬只是我們用視頻、雲服務賦能千行百業的一個場景而已，2020年一些大型的養豬企業找到我們，我們在進行一起的聯創、賦能，養豬企業和別的企業沒什麼其他的區別，就是人工智慧在場景化的應用。」

鴻蒙呢

依家咪搞緊

14億隻智能養豬

華為5豬

一路都幫中共手養支那豬

支那人做支那豬

咁ai,big data,cloud 又真係萬能tech

本身都14億隻

煙幕嚟咋，不過其實屌米都可以變華為，共產黨一聲就搞掂